有無人玩football manager mobile?

同電腦個隻有咩唔同
68蚊屌唔屌得過

早幾日電腦版都係78蚊
但買完唔識玩

直接買電腦啦

好似有隻ipad 版會好玩d

太易玩，用愛華頓鳩玩都贏，玩英冠又勁難升班

玩過 勁on9

用邊隊用咩人都無撚所謂

你垃圾

聯曼都輕鬆英超喎，

mobile版唔好玩
tablet版好d

真咩，可能我唔識玩

幾好丫簡化左好多野
但聽講ipad版抵屌好多

玩緊白禮頓第6年 英超領先緊歐冠打緊16強

法甲尼斯/英乙卡維尼 幾好玩

小弟今日第一次玩揀阿狗
玩咗5場 1勝2和2負
其實我都無較過啲乜 點解咁難贏

冇咩戰術可言